各位手足可唔可以對中老年人友善啲

是咁的，其實好多中老年人都好支持我哋
例如我父母，我老竇甚至係支持勇武嘅深黃
但佢每次行過連儂牆，啲手足唔敢派文宣俾佢
就連85三罷個日去集會，都冇人派嘢俾佢
佢明白年輕人會對佢呢種大叔有戒心，仲自嘲話可能自己個樣似深藍
而我老母就話有日放工見到年輕人貼緊文宣，佢八掛睇下貼緊啲咩
嗰兩位年輕人可能嚇一嚇，然後急急腳走咗
老母又自嘲話可能因為著住件藍色衫
直到有日上星期，我老竇又經過連儂牆，終於有手足派嘢俾佢
佢雖然冇講，但我聽得出佢好開心，覺得自己俾年輕人認可佢係一份子

其實啲中老年人冇惡意，可能好奇同八掛
希望各位連儂牆手足可以友善地同佢哋傾兩句
等佢哋接受咗我哋嘅訊息之後向返佢哋朋友、同事宣揚，易過我哋勸呀係咪先
當然都要注意安全

最後，聽日816 8p.m. 遮打花園有攬炒巴同學界搞嘅集會
818 2:30p.m. 維園有民陣遊行
到時見

我老竇好努力咁喺facebook share 我哋啲資訊俾佢啲朋友同同事睇
仲成功去啲藍page 度做鍵戰架

幫推

感謝樓主兩老

再推

我今日去茶記食飯
對面坐左個中年女人
隔離個枱係度討論緊政治
仲諗緊佢係藍定黃既時候
見到佢手機用緊蘋果日報app
先知原來係同路人

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

Ching好幸福，有個咁正既老竇

多謝巴打
816 攬炒
817 紅土
818 民陣遊行見

我會轉告俾佢哋聽
多謝巴打

所以請各位手足唔好以貌取人
我都好多中年親戚、以前啲老師係同路人

推

push

就咁睇樓主形容 我覺得兩老好可愛

多謝巴打，我都覺得我好幸福
身邊好多朋友同父母政見唔同，搞到好唔開心

個日去coffee shop聽到一堆中年人討論 立場好清晰同埋好理性希望手足唔好對佢地有偏見

多謝巴打
佢哋係好玩得

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

文宣明明係要拉攏中間派
如果只派俾已支持嘅人都無乜用啦
我一係唔拎文宣，一拎我就俾身邊啲非黃

呢個真
好多銀髮其實都心水清同言之有物

加油

巴打講得啱
不過如果可以同一樣陣營嘅中老年人友善咁溝通，而唔係閃避，佢哋會開心啲
最少集會啲banner、示威標語可以派俾佢哋